吳彥祖致香港手足：Be water

幾時join 架

吳彥祖 手足？

世界仔

暗黃？

係咪要準備上twitter post相+多謝佢撐手足

係時侯騎劫呢啲偽善撚樣藝人

港鐵前線 黃啲

定 掟尿壺黃啲

咁樣叫偽善，
表哂態啦
仲鬥黃

Thank you for supporting HK

#Alllivesmatter

提提大家吳彥祖前科

多謝吳彥蛆支持香港手足

佢個心同條底褲一樣黃💛💛💛

又李小龍（香港人、本土）
又be water

手足

吳彥蛆

算啦